簡淑兒 VS 楊秀惠

簡淑兒：正評
楊秀惠：負評

簡

以前嘅楊秀惠
而家

所以正評

簡淑兒 無波, 所以負評

好似楊秀惠

簡淑兒係咪住海逸豪園？

簡淑兒自八歲起便與家人移民往美國生活，其親戚經營珠寶金飾生意，並與家姐同住九龍站豪宅凱旋門。

以前楊秀惠好正

楊秀惠正好撚多

好鍾意佢四葉草嗰時
少少 baby fat 好正

10個baby fat女藝人10個都俾tvb死減爛減肥

楊秀惠

楊秀惠以前好撚正

簡 狗也不屌